金拱門豆漿

有冇人知金拱門豆漿係咩牌子

應該係百福

百福

用豆漿粉沖，唔知咩牌子

利申：前員工

阿媽係女人

M記有豆漿咩？